突發！川普取消大選夜慶功晚會 當晚留在白宮

原本看好連任十拿九穩，川普總統與競選團隊訂於11月3日大選之夜，在華府川普國際飯店(Trump International Hotel)舉辦慶功晚會，並發出通知給支持者與募款對象。但紐約時報報導，晚會已經悄悄取消，幕僚透露川普大選日當晚將留在白宮。

Antifa話佢贏左要搞暴動呀嗎

想睇
最鍾意睇人輸打贏要

知Dem班仆街實賴皮搞事

national security guard 都出埋，應該收到料，反對勢力會搞事

Lm等食花生

戇鳩？輸左場選舉就要搞事？

好似吹緊風 全美各個state 都會暴動

梳士?

咪住先，係覺得自己輸梗定係驚贏咗之後左膠搞事先？

共和黨洲份咪出國民警衛軍
左膠就由佢俾黑人屌同搶嘢

souce?

華盛頓dc 80%+係dem,怕佢地接受唔到結果

2016年已經試過

緊係驚贏左之後輸打贏要
2016已經有Trump Riot啦

BLM班友仲未散哂 可能食住個勢真係黎料

左膠定右翼多槍d

trump 一月前都仲係三軍總司令

支那出槍

係唔係民主黨會推出國定殺戮日

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

啲人覺得香港係美國攪
咁當然果啲國度既人會攪返美國

Q 一早講咗, Dem 唔會認輸, 會有暴動

美國聯邦體制下，各州都有軍事力量，政治地位與聯邦是平等關係，不是上下級關係。因此，哪怕你政變搞定了中央政府，各州聯合起來依然可以把你滅了。

搞定？

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登贏= 紅色州份暴動宣布獨立
侵侵贏= 藍色州份暴動宣布獨立

天佑美國

美國內戰

繼任第一個任務 鏟除在美共產黨

口講道理精英白左
唔過心水就輸打贏要冇d君子風度

只要有個人出賣OBAMA果班做過總統副總統既美國民主黨會出大事

係喎，唔記得咗首都都係傳統藍營地盤今年投票率係近百年最高，萬一贏咗之後比極左追殺咗得了

又多個

侵睇落真係大勢已去咁

留名等睇美國轟炸香港
sir this way

the purge

似係早排周圍d豪宅請晒軍人持槍大選日做保安 又周圍多左勁多安保措施

應該有情報極左班友係登輸左會搞暴動/持槍佔領唔同地方

太高風險所以要取消慶功

Yes 似收晒風極左會輸打贏要搞亂全美 d有錢佬請晒armed security 做保安

Google 係台灣網quote 嘅

傻鳩

Cls

唔好玩啦，國民警衛隊同正規軍打. 邊有得打啊

民主黨 輸咗 點都狗叫一陣
民主黨啲大佬 會出嚟鳩講 要守住美國 要守住國會值位
要制衡trump

侵嬴左即刻宣佈全國緊急狀態，國民警衛軍實彈對化暴徒，捉拿背後民主黨策劃人

有一定內耗⋯
你唔係諗住美軍囉飛彈炸差館呀

不過講真
就算民主黨輸
antifa想煽動唔係咁易

因為選舉唔係blm
左膠輸左選舉頂多咪出黎鳩叫爆喊之後返屋企
唔會陪antifa癲

班人根本over咗 已經變咗黑人至上 白人要比好處
根本唔係公平

咩黑人至上

根本解放軍

美軍唔可以係美國本土打

紅色州唔會暴動
尊重憲法

根本唔係黑人至上
佢地利用黑人議題上位炸

呢班友根本當blm係佢哋收割選票嘅機器only

出嚟鳩叫完無幾耐就會滅黨

根據美國憲法聯邦政府有權召集國民警衛隊
我諗如果唔應召會被視為叛國

甚至會出埋海軍陸戰隊出嚟清除antifa暴徒同極右組織

但事實係 天秤已經傾向黑人 而且選票都收割到

有生之年睇到Civil war 都係一件好事黎

國民警衛隊同正規軍冇分別，坦克武裝直升機乜都有

其真佢地Anti fascism 即係後極權，點解冇人幫香港?
反而佢地支持既拜登同真fascism合作，係得Trump 先會對付中國

基本同意，左膠以後重要生存，搞暴動一定死直。
最怕佢哋冒充antifa，有咩事入哂antifa數

紐約時報

FAKE

執包袱？

民主黨有咩做唔出？香港啲泛民為選舉上年都叫啲學生守中大理大俾人打到仆晒街拉票啦

2019 政治新秀

咁到時trump一定派無人機斬首好似對待isis咁

我等睇泛民、蘋果、立場冚家富貴，玩fake news嘛

國民警衛軍都係under 國防部

之後可摸耳幫手剿滅香港班泛民

屌你老母真係柒姑碌嚟

一定係右 多好撚多倍

Antifa係民主黨同左膠策劃，基本上冇乜分別

死守立法會點攻啊

屌 好多愛侵力係度打飛機

養大中國啦 中國係永不侵略既獅子

首先聯邦政府主動冇問過就出National Guard已經好大鑊
其次係完全破壞美國憲法精神

無人機係空軍
空軍一樣唔可以係本土作戰
用下腦

「守住總統關鍵一席」

暴徒阻膠

mayor is shutting down washing dc

左膠分分鐘發動內戰

美國個種城鄉對立真係好誇張
好似大城市就80%既人支持DEM
鄉下地方就80%既人投侵

明顯上網copy懶係醒

其實 ... 廢事好似上屆八婆咁姐
慶功會 唔老黎呀

又唔可以話鄉下
工業區都係傳統共和黨陣營

影子政府

淫賤聯個d咪一樣

秦國都一樣

郵寄選票好似有啲大選之後幾日先截止，其實應該冇咁快有結果？

侵侵應該知輸硬，廢事柒。

全世界都知民主黨一定會搞暴動

其實亞洲人反Police Brutality 可以 但唔應該支持BLM 要撐就撐ALM
亞洲人同時比白人/黑人歧視 點解要撐一個歧視緊你既人 幫完佢佢都係歧視你

連f22 都有
不過唔係冇分別, national guard 冇乜實戰經驗

啲城市人唔明鄉下人嘅處境
淨係識搶道德高地
怪trump唔lockdown搞到疫情嚴重
但鄉下人唔似城市人咁有得wfh
lockdown真係斷佢哋命脈咁濟

斬首淨係會追擊d 高價值目標
即係恐怖份子頭目
係美國出, 即係斬首黑馬, 拜登？

驚咩 已Proud Boys, stand by 啦

輸左，就應該會ga,上面有ching講會內戰，我笑左

連登仔

美國搞到今日咁對立
好大程度歸咎於social media既出現
佢地為左賺大錢
推algorithm出黎
令到左右兩派淨係見到自己願意相信嘅信息
而無理解另一方面既立場同論點
最後牙齒印越黎越深
亦令到極左同極右既崛起
當然傳統政客既無能都要負一定責任

連登仔準備敗走

輸咗當然要留白宮碎文件毁屍滅跡

呢個post 唔見曬d 我登必勝既

班我登必勝，仲有無面留係連燈
可以整個萬里長城list 黎bin

其實投侵既人就唔會怪佢
如果佢進一步lockdown 相反 就會得失自己票源

一定要啦，不過最好遲少少

最好就係睇住民主黨響背後搞呢壇嘢，到真係Donald Trump選贏咗，全個美國都「被暴動」嘅時候，民主黨自己州份個劇本搞唔掂，黑人真係沖曬出嚟暴動睇吓佢哋點撚樣死

到時共和黨州份好快趣一晚就平息左
民主黨州份就等佢拖幾日，死下左白豬先

其他城市自己可以lockdown
大公司可以自己宣佈WFH
關人撚事咩

內戰

好似得你一個講人話，敬佩。

其實lockdown係地區正苦話事，紐約咪有囉

正常都未出結果

我登必勝

我咁睇
pro侵既人唔會想聯邦政府嚴刑峻法去抗疫

而支持抗疫既人唔會pro trump
所以根本無得失到自己選民

民主黨班垃圾肯定會由佢哋搞事

如果你講到導彈,戰艦,戰機
咁梗係冇得比喇

如果講返常規, 國民警衛軍其實都好重火力

明眼人睇就知輸咗

得連登仔係到FF

驚輸

打撚死blm!

Trump 一當選，北加洲之周圍放火示威。
但都係嗰句喇, A___ B____ T______

好多有去阿富汗...
分別係冇導彈

重火力歸重火力，但國民警衛軍係出動基本上唔會出重火力上陣，原因係佢地只係中堅防守為主同埋唔想帶太重火力刺激班右翼同左膠

On9，就算輸都有得坐到出年一月二十，洗好似你老母當年足六個月落唔切仔，被迫生你出嚟獻世咩

但民調唔係sleepy joe 領先咩？

假架

16年已經叫過Not My President

黑鬼比白鬼更歧視亞洲人，因為自卑

藍人輸打贏要係常識

最好全部殺晒班antifa同BLM, 成班淨係搶掠破壞 痴撚線

先攘內後攘外, 支持侵侵一鑊消滅所有中共在美勢力: BLM/antifa/部分民主黨人

川普大選日當晚自宮

左派對右派堆軍佬邊有得打

劇本:
民主黨死都唔認輸,係咁上訴再上訴
同時不停搞暴動
等蚑可以用螞蟻不停回血

真係有內戰
咪有人漁人得利

郵寄選票無咁快點完咋?

你有冇諗過可能唔洗睇郵寄選票都知輸硬?

佢地根本就係Communists

咁即係嬴硬

北面政權一貫作風

坐定定㩒nude button 啦

我登必勝係假膠燈嚟喎

所以星期三請左假食花生